有無人好鍾意programming？

Programming有咩地方最吸引你？

最正係可以自己寫啲嘢嚟方便自己

好鍾意del完啲bug之後0error

我都係。但隨著年紀大左，我發覺我開始跟唔到。

得閒就屌吓leetcode

分唔分享得，做過啲咩例子？

Update唔切新language？

計數機、單位轉換、翻譯機（我經常要將固定一批句子譯做另一種語言）、整理自己save低嘅資料的database

好憎

係
將d 工作變曬用program/script做，冇咁易做錯

一開始目標好細，好易達成，好過癮
做左幾年，想做既都係大project
一個人要寫到天荒地老
開始無乜心機放工寫code

有天份咪鍾意囉
我讀完個java intro course已經頂唔順

鐘意build up一大堆野然後整合
De完bug果種成功感

自從變成職業之後只鍾意月尾出糧

睇人地source code , 理解唔到。以前就算幾爛，我都估到個owner 想點乜。呢家用既時間耐左。。